# AprendizajeBootstrap
Este repositorio esta pensado para realizar pequeñas aplicaciones web con la finalidad de aprender el uso del framework bootstrap para el uso simplificado de CSS y el diseño responsive, finalizará con una aplicación completa. Curso de FalconMasters: https://www.youtube.com/watch?v=nug1pMke-y4&amp;list=PLhSj3UTs2_yWTKvu1Aq3xUhzIJNBZ3MFW
